國難五金第五店開業快訊

國難五金第五店將於今日下午二時正，於山就蝗帝近的西營盤第三街100號附近啟市。
即（薄扶林道第三街交界，U購附近）

而黨鐵就港島西區，國難五金降臨，預計可能有人龍出現，為審慎起見，西營盤站會由下午一時三十分起，國難五金營業開始關閉，直至國難五金倒閉為止。

而有關本舖的最新營業資訊，請密切留意 國難五金Facebook 專頁及IG有關公佈。

國難五金關公部負責人暨武術指導暨白宮發言人暨交通部部長暨國難家書統籌專員
黎占

二零一九年八月三十一日

推

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

Push

點入西營盤
利申想買眼罩

好遠

咁高難度

咁玩命

請支持國難五金西環店

好似拉左